★股市到頂會有大量少年股神出現，到最底又會出現.......

少年丐幫

暫時未發現，未到最底

都未到頂 我睇38000的

冥界？

腦魔中年丐幫

呢個頂無少年股神，只有中年股神

劉央，睇騰訊1000蚊
甘比，炒恆大大賺後炒燶
仲有一堆開炒股班阿sir股神

沽神

腦魔真係好撚得得閒